721警方永遠都解釋唔到嘅一件事

話說前幾日121係721半周年，我睇直播，見到一班警察大規模咁佈防

但721當晚卻一個警察都冇

所以其實一到每個月嘅21號，當佢哋每次佈防嘅嗰一下，其實都係大大把大大力咁摑落自己塊面度，佢永遠都解釋唔到點解每個月21號都可以出現到喺元朗現場，但721嗰日就出現唔到

話全部兵力係中聯辦嘛

.
重浪費時間嘴炮

根本當晚就有成隊防暴
仲出現過
不過同班鄉黑搭膊頭大合照完就走咁囉

er er sir重要話咩帶一班人喎，但你點都解釋唔到點解冇警察出現喎

推

講你都唔信啦，全部警力去晒中聯辦

區議員一早報咗咩元朗有事發生啦

當晚狗車3次經過雞地都無狗落車了解

有曬情報都唔部署，唔係鄉黑合作係乜

全部狗喺中聯辦？夠膽未公佈當晚全港啲狗點分布，我就唔撚信全部去曬西環

新界北啲狗死撚曬？

push
啲白癡成日話林卓廷大隊入去
咁林卓廷帶入去又可以解釋到點解警察唔黎？

擺明係狗鄉黑合作，問題有曬證據都可以唔認

攞哂棍話無見到攻擊性武器

每到每個月21號就揸住呢點撚狗咁撚佢哋就啱㗎喇，點解而家又可以喺度出現，問佢哋721去咗邊呀

就算調都唔會調晒啲人走啦，點都會留返啲人留守各區掛 重話自己係紀律部隊，如果連呢啲基本規劃同考量都唔識，真係好令人質疑佢哋嘅能力

Push

洗撚解釋咩
四個字 重組警隊

721 721

根本就雙黑合作
直接認左佢咪算囉